Lucy is monsterlijk mooi, en zo goed gehumeurd en aangenaam!
De kinderen zijn allemaal al om haar heen hangen, alsof ze een oude bekende was.
En zij beide willen je van alle dingen zien, want ze hebben dat op Exeter gehoord jij bent de mooiste wezens ter wereld; en ik heb het ze verteld het is allemaal heel waar, en nog veel meer.
Je zult blij zijn met ze zijn er zeker van.
Ze hebben de hele bus vol met speelgoed gebracht voor de kinderen.
Hoe kun je zo kruis hebben dat je niet komt?
Waarom zij zijn je neven, weet je, na een mode.
JULLIE zijn mijn neven en nichten, en ze zijn van mijn vrouw, dus je moet familie zijn. '
Maar Sir John kon niet zegevieren.
Hij kon alleen een belofte krijgen van hun roeping in het park binnen een dag of twee, en liet ze daarna binnen verwondering over hun onverschilligheid, om naar huis te lopen en opnieuw op te scheppen van hun attracties voor de Miss Steeles, zoals hij al had trots op de Miss Steeles voor hen.
Bij hun beloofde bezoek aan het park en de daaropvolgende kennismaking met deze jonge dames vonden plaats, ze vonden in het uiterlijk van de oudste, die bijna dertig was, met een zeer duidelijke en geen verstandige gezicht, niets te bewonderen; maar in de andere, wie was niet meer dan twee of drie en twintig, zij erkenden aanzienlijke schoonheid; haar functies waren mooi, en ze had een scherp kort oog en een luchtigheid, hoewel het geen werkelijke elegantie of gratie gaf, onderscheidde het aan haar persoon .-- Hun manieren waren bijzonder burgerlijk, en Elinor spoedig gaf ze de eer voor een soort van zintuig, toen ze zag met wat constante en oordeelkundige aandacht maakten ze zichzelf aangenaam voor Lady Middleton.
Met haar kinderen waren ze in voortdurende vervoering, hun schoonheid verheerlijken, hun aankondiging rechtzetten en hun deugen grillen; en dergelijke van hun tijd als konden worden bespaard van de importunate eisen die deze beleefdheid aan het heeft gesteld, werd besteed aan bewondering van wat haar ladyship ook deed, of ze toevallig iets deed, of bij het nemen van patronen van een elegante nieuwe jurk, waarin zij uiterlijk de dag ervoor had hen in onophoudelijke vreugde geworpen.
Gelukkig voor degenen die hun hof betalen door zulke zwakheden, een liefhebber moeder, echter, in de uitoefening van lof voor haar kinderen, het meest roofzuchtig van mensen, is ook de meest goedgelovige; haar eisen zijn exorbitant; maar zij zal alles slikken; en het overdadig genegenheid en uithoudingsvermogen van de Miss Steeles naar haar nageslacht waren dus bekeken door Lady Middleton zonder de kleinste verrassing of wantrouwen.
Ze zag met moeders zelfgenoegzaamheid al het onbeschaamde aantijgingen en ondeugende trucs waaraan haar neven en nichten deelnamen.
Ze zag hun sjerpen losgeknoopt, hun haar getrokken om hun oren, hun werkzakken doorzocht, en hun messen en scharen werden weggestolen en gevoeld geen twijfel dat het een wederzijds genot is.
Het suggereerde geen ander verrassing dan dat Elinor en Marianne zo gecomponeerd zouden zitten, zonder een aandeel te claimen in wat voorbijging.
"John is vandaag zo geesten!zei ze, toen hij Miss Steeles nam zakdoek, en het uit het raam gooien - "Hij is vol van aapjes. "
En kort daarna, op de tweede jongen die gewelddadig een van de knijpt De vingers van dezelfde dame, ze merkte liefdevol op: "Hoe speels William is!"
"En hier is mijn lieve kleine Annamaria," voegde ze eraan toe, teder streelend een klein meisje van drie jaar oud, die voor het laatst geen geluid had gemaakt twee minuten; "En ze is altijd zo zachtaardig en stil - nooit was daar Zo'n stille kleine ding!"
Maar helaas door deze omhelzingen te schenken, zit er een speld in haar ladyship hoofddoek die de nek van het kind iets bekrast, hieruit geproduceerd patroon van zachtheid zoals gewelddadige geschreeuw, zoals nauwelijks kan worden overtroffen door een schepsel die luidruchtig luidruchtig is.
